食物安全中心抄日本J家洗手片

政府段片：

原版：

今次抄到咁明顯以為香港冇人識J家
集思廣益諗下點樣推到俾J家睇到

Pushhhh

Pushhhhh

咁都有得抄

Twitter 要人

推呀

點解可以咁垃圾 連條抗疫宣傳片都要抄人

ON9 係咪當香港無人識Johnny's咁白痴

Pushhh

班友真係以為j家喺香港無市場

推

食物安全中心 Centre for Food Safety
食安仔：其實片入面係我變身食安美男子cosplay日本男神呀😎！我見男神首歌咁貼題又咁受歡迎，諗住cosplay吓佢可以令更多人留意，令更多人記得洗手，注意個人衞生嘛！各位睇完都要記得Wash your hands👐🏻Wash your hands🎶，勤洗手呀！

以為唔抄歐美或者泡菜就當過關 傻的嗎

食安班友上下連登re-market先啦

連登不知幾多人用j家明星名做username

柒到

點解政府段片冇聲？成件事就算唔抄都好柒

召喚j 家仔仔

屌，抄J家，食屎喇
全世界report呀
係咪以為香港冇fans

召喚各位J家飯

push

要人

咁撚柒都抄

推到周庭同平野玲子睇到

食屎啦 影衰哂屌你老母

好既designer 同 marketing都諗緊點移民啦, 仲走去打佢既正苦工咩

佢哋抄完人仲夠膽講呢句野

叫周庭出一出post應該好快有回響

Push

Pushhhhhhh

佢哋以為冇人識Johnny’s
其實係冇咩香港人follow食物安全中心個fb page🤷🏻‍♀️

個post係咪del左

條片5月, 而家先爆?

十萬火急
有力出力，share下又好，乜都好
政府部門明抄，即係鼓勵人地侵犯版權

仲喺度

我仲見到

食安邊有popo個page咁多人睇

其實間agent就係知道依點所以毛照抄

都冇人like食物安全中心個page，咪冇人知囉

點都好，有發現好過無發現。

其實我唔係好明抄邊度
港共段片bgm又冇
就咁得兩隻手捽下捽下就完

推呀好柒

個logo一撚樣喎

望下個background
再對比下，你就會知

連個背景都抄埋, cls

Logo原裝

抄襲

同埋大家最好Backup埋段片

嵐首嘢係幾好聽

好核突
pish

Logo一樣喎

告死你

冇留意到個背景淨係掛住睇arashi係度洗手
sor

又懶幽默

費事港共Del咗死無對證

其實乜撚野叫j家
見上邊留言講到好出名個個都識但我都唔知乜撚野黎

木村拓哉嗰間事務所

johnny's事務所

唔緊要因為驚你混所以啲字大隻左
有怪莫怪

痴撚線背景個心完全一樣連個配色都唔改

香港Facebook page不嬲都好多二創
清潔龍大嘥鬼都係咁玩lol

垃圾

Johnny’s 事務所個洗手片唔係meme圖喎

咪就係，唔好同我講呢啲係二次創作

食物安全中心IG嗰個post

J家唔該告䲪佢

肉撚酸到
堂堂一個正苦部門玩抄襲

照顧眼殘人士梗係要大字

直接同J家投訴，佢哋重視版權

真係食得屎
個IG淨係得咁少fans
唔怪得抄左好耐都無人知

l m

補返張圖

抄到咁
好樣衰

幫手推post呀

咁都有得抄 ON9
推

呼叫日本太一齊retweet

Share去唔同fan page

同中國接軌

洗唔洗抄得禁捉呀屌

up

J 家律師團隊勁唔勁架？

Up

其實點分二次創作同抄襲
政府啲垃圾page成日用啲電影海報同動畫黎改

呢個屎忽政權好撚核突呀屌你老母！

全面同中國接軌 抄襲呢啲支那嘅看門本事肯定要學足啦

Push
屌你抄尻j家

大家一齊舉報佢！！

嘩 屌一鳩樣
報串比j 家知

好抄唔抄
抄阿啦時

抄襲已經夠垃圾
仲要抄嵐

屌你老母抄鳩我班BB

J家出左名最撚小氣
推撚到你仆街

推啊屌

日本版權好重要，特別係Johnnys，另外照抄背景嘅design唔叫二創，叫做抄襲，剽竊

多個人多隻手

幫手些牙

。。。
食安美男子。。。

On撚9抄J家

有YouTuber終於忍唔住要屌柒Brian Cha